炭爐雞蛋仔

今日街過九龍城見到街頭有一檔木頭車雞蛋仔
一對老夫妻經營嘅
喺架車度寫左大大隻字請勿攝影所以冇影到佢地
我俾佢地啲蛋雞仔同炭香撈埋嗰陣味吸引所以買左底
哇熱辣辣擺入口
脆卜卜
外脆內軟
入面係漲卜卜唔係大大個窿嘅空心雞蛋仔
個味道有啲偏甜但係個texture係creamy
真係炭爐先做得出嘅味道

推
支持小店

大約邊個位置

九龍城廣場嗰邊間百佳附近

依檔野好出名 每年既年初一至三都會係黃大仙到擺檔

Ok我報食環

食屎啦你

好想食

其實好有趣，啲炭火又唔係好似串燒咁直接燒熟個雞蛋仔，但竟然話有炭火味...最多咪係個質地唔同啲，因為炭火陰火，慢慢滲熱力落個模，個雞蛋仔個質地會唔同啲咁...

明明係犯法野，但大把人支持，真有趣

得喇叻喇
細蚊仔無食過車仔檔唔怪你

就係食過得個殼，但都咁多人吹奏

知唔知幾時擺多

佢會去黃大仙咁遠水路
辛苦曬公公同婆婆了

閱讀理解可唔可以好少少
我冇講過食落有炭味
我係話喺街聞到炭+雞蛋仔嘅香味

唔知呀我都係咁啱撞到

班細蚊仔放假上晒水

忍多一日

大澳冇左

成個大澳都冇乜剩啦
一個濕鳩颱風

咁撚巴閉唔比影相？
等我報食環先

幾錢

唔好搞啦屌

15蚊一底

推

想請問係黃大仙邊個位同埋咩時間會見到